究竟邊個話人無工作會悶？

我放6日假放得好開心，聽日諗到要返工就生無可戀

建議試下放幾年假

我覺得其實係錢的問題?
如果大把錢日日放假做自己想做GE野，享受人生又點會悶

講呢句通常係退休個啲
無朋友無興趣無健康先會咁講
因為佢哋呢幾十年被工作訓練出嚟